車迷話開勝愛派對..........🤗🤗🤗🤗

笑撚死人咩車狗

今次一齊笑柒車狗

比人屌都唔得咩

邊撚度勝 睇過睇過

幫莫拉達開性愛派對
睇佢係狗竇比幾多人輪緊

不嬲反車

垃圾轟降班料 拎到1分 可以開派對架啦

可能係慶祝返季初贏左愛sir呢

入到場得班仔

講毒 今晚笑車only, 唔笑你
我一視同仁 陣間開post一齊笑49000

吓？想笑死人咩

笑撚死

垃圾鏝狗而家先敢笑

牙路收皮啦

隻秋?

又話開post
我開成5個 都唔見你

剛剛返到office, 畀D時間

殊